{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040427",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159688?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 팔광회대게펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、超過すると追加料金が発生します。 追加人数がいる場合、ペンション管理人に相談してください。 追加人数にも料金が発生しますので、ご注意ください。 最大人数を超えるチェックイン時には入室を拒否される場合があり、払い戻しはできません。 ペットと一緒にできるペンション以外はペットの入室ができません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションは責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。 入室の際に利用できる特典としてIPTVとWi-Fiが提供され、キッチンのある客室も予約可能です。 禁煙になっており、駐車も可能で、ファミリーが利用しやすい海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時の基準人数に対して料金はどのようになりますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にできるペンション以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が利用できますか？",
            "answer": "入室の際に利用できる特典としてIPTVとWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？駐車は可能ですか？",
            "answer": "禁煙になっており、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "ペンションは海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 388
    }
}